[眾籌] 我諗住買個headset，用嚟打機用，希望大家支持下

見隔離post借時事話題拍條片要籌600k，籌得咁爽我又籌下先目標係800k

===========

首先點都要戴個頭盔先，大家好，今次我係借連登呢個平台嚟cap水嘅，反正免費

背景

驚自爆唔答

點解要咁做？

Cap你地水，如果你地有閒錢剩嘅可以捐俾我，我絕對冇逼你地㗎

點解咁貴？

小弟諗住買貴少少，想用外國名牌headset，headset嘅質素就好重要，一分錢，一分貨。
有錢剩就拎嚟自己用，反正你班水魚唔知我拎去點用，走數都冇人知啦。

可以點幫到手？

第一，入錢落我互口

第二，幫到人手之餘仲可以做善事，1 rock 2 birds

第三，如果我cap完水冇買靚headset嘅，希望你哋唔好屌住，等到個Headset到咗，我出review睇得出質素好差先屌

希望大家多多支持，多謝！

我有冇買你哋到時就知㗎啦！

愛心打破零回覆

心水ching

大家唔好淨係睇，入錢落我互口先🙏🏻

毅進星 100

大家可以好似呢位巴打咁
留個名同捐幾多！
我先

1. 毅進星 100

你唔擺個戶口出嚟我點入呀

林美香小朋友 100

呢個價買咩headset

HE 1

2. 毅進星 100

2. 閉少爺500 500

周星星 100

3. 毅進星 100

到時你就知㗎啦

無名氏 800k

買嚟打太鼓？

跳舞

btw龍威就執

事撚但啦cap水要緊

放心, 我地有大律師幫我地網購做顧問.

十卜 ching

磅水啦

隔離post已經籌到13k
呢邊都唔可以輸